香港平均每5個人 就會有1個覺得自己中左武漢肺炎

突然好多人「感冒」

生於憂患 死於安樂